[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(30) 為最討厭的練習生投飄！

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

31啦

31咩唔係

31呀

大便崛起

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

31啊彬

比佢沉定係點

另一個都錯

開過個啦

彬啊彬 你咩事啊

冇道長鎮住搞到咁